到底 SweetRing 係真人多定係假人多

平時睇啲交友 app po , 一講 SweetRing 就評價兩極
有人話 SweetRing 好多假人 , 但又有人話 SweetRing 真人多而且質素比較正常
到底 SweetRing 係真人多定係假人多
有無巴絲用過 , 分享一下

Wa Diu ....

呢隻垃圾app
唔課金完全唔使玩

認真都去cmb la
Sr 好廢

依啲app都係啱有錢人玩
有車有樓變左男揀女

Ok la
不過我都唔係好得
成日被人cut

可能我講嘢kam

有生活 正常唔駛玩app

好易dead la其實

正常d

呢啲人好慘其實唔識得同人溝通

通常都係第一兩個好傾
之後就越嚟越無聊
之後一唔啱就88
玩得多就開咗麻木
心很累

交友app大部份都係呢啲人
仲要嫌三嫌四
分分鐘一sd正面相俾佢唔岩即唔覆

我同人地傾係feel free（可能人地唔覺）
唔會套對方
Firlt都少左

係啊
太easy come easy go
好攰

Exactly
我玩左一排就沒玩
實在沒乜意思

Bless you

呢隻係咪要比錢先同人傾到計

有冇換ig 相？

呢個真
咁得閒喺個dumbphone 度噤噤噤幾個鐘
行出門口仲快

你覺得課金呢個制度好唔好 ?
感覺上係會篩走啲 sales 同約炮狗公 , 但上面絲打話課金制度令啲男仔變到好 chur

你玩咗幾耐先至識到另一半?

你知佢咩樣？

兩個都係男會員過期之後一日先交換到whatsapp
一開頭以為兩個都係做媒

好似一個星期就轉咗whatsapp
兩三星期後先至約到出嚟

喔。。
沒關係
接受到就得了

通常唔換定相
9成出嚟會伏
仲要沒心理準備嘅伏

Ig 都唔換好似有啲怪
Ig就係攞嚟識人用嘅